"知唔知我係邊個?" 可以點答?

係咪應該大嗌
"有人唔知自己係邊個!" ?
]

一係知，一係唔知
仲諗乜撚野

唔知

1）你係邊個？
2）你失咗憶牙？

我識你老鼠

係阿希？

又係你條撚樣

唔知,唔想知,唔好講,講左死老母

唔撚知 亦都唔撚想知